[{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":17,"prompt":"János imád branyozni, ezért sokat branylik. Ők ritkán...","target_words":["branylanak","branyoznak"],"esp_response":"branylanak"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":54,"prompt":"János imád bratározni, ezért sokat bratárzik. Ők ritkán...","target_words":["bratárzanak","bratároznak"],"esp_response":"bratároznak"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":39,"prompt":"János imád brivakozni, ezért sokat brivaklik. Ti ritkán...","target_words":["brivaklotok","brivakoztok"],"esp_response":"brivaklotok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":27,"prompt":"János imád brözözni, ezért sokat brözlik. Ti ritkán...","target_words":["brözlötök","brözöztök"],"esp_response":"brözlötök"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":35,"prompt":"János imád brülösözni, ezért sokat brülöslik. Mi ritkán...","target_words":["brülöslünk","brülösözünk"],"esp_response":"brülöslünk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":52,"prompt":"János imád csibagozni, ezért sokat csibagzik. Ti ritkán...","target_words":["csibagzotok","csibagoztok"],"esp_response":"csibagoztok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":4,"prompt":"János imád csubozni, ezért sokat csubzik. Mi ritkán...","target_words":["csubzunk","csubozunk"],"esp_response":"csubzunk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":38,"prompt":"János imád dabozni, ezért sokat dabzik. Ti ritkán...","target_words":["dabzotok","daboztok"],"esp_response":"dabzotok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":29,"prompt":"János imád dárakodni, ezért sokat dárakszik. Mi ritkán...","target_words":["dárakszunk","dárakodunk"],"esp_response":"dárakszunk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":47,"prompt":"János imád dilakozni, ezért sokat dilaklik. Ti ritkán...","target_words":["dilaklotok","dilakoztok"],"esp_response":"dilakoztok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":30,"prompt":"János imád dirozni, ezért sokat dirlik. Ti ritkán...","target_words":["dirlotok","diroztok"],"esp_response":"dirlotok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":46,"prompt":"János imád drilarozni, ezért sokat drilarzik. Mi ritkán...","target_words":["drilarzunk","drilarozunk"],"esp_response":"drilarozunk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":44,"prompt":"János imád drűrözni, ezért sokat drűrzik. Ők ritkán...","target_words":["drűrzenek","drűröznek"],"esp_response":"drűröznek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":16,"prompt":"János imád dujozni, ezért sokat dujzik. Ők ritkán...","target_words":["dujzanak","dujoznak"],"esp_response":"dujzanak"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":49,"prompt":"János imád flemezni, ezért sokat flemlik. Mi ritkán...","target_words":["flemlünk","flemezünk"],"esp_response":"flemezünk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":37,"prompt":"János imád flöközni, ezért sokat flöklik. Ti ritkán...","target_words":["flöklötök","flököztök"],"esp_response":"flöklötök"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":18,"prompt":"János imád flűgözni, ezért sokat flűgzik. Mi ritkán...","target_words":["flűgzünk","flűgözünk"],"esp_response":"flűgzünk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":23,"prompt":"János imád flüröközni, ezért sokat flüröklik. Ti ritkán...","target_words":["flüröklötök","flürököztök"],"esp_response":"flüröklötök"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":6,"prompt":"János imád föködni, ezért sokat fökszik. Ők ritkán...","target_words":["fökszenek","föködnek"],"esp_response":"fökszenek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":21,"prompt":"János imád frakozni, ezért sokat fraklik. Mi ritkán...","target_words":["fraklunk","frakozunk"],"esp_response":"fraklunk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":14,"prompt":"János imád frálapodni, ezért sokat frálapszik. Ti ritkán...","target_words":["frálapszotok","frálapodtok"],"esp_response":"frálapszotok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":12,"prompt":"János imád frálasozni, ezért sokat frálaslik. Ők ritkán...","target_words":["frálaslanak","frálasoznak"],"esp_response":"frálaslanak"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":53,"prompt":"János imád fröjözni, ezért sokat fröjzik. Ti ritkán...","target_words":["fröjzötök","fröjöztök"],"esp_response":"fröjöztök"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":11,"prompt":"János imád gihejezni, ezért sokat gihejlik. Mi ritkán...","target_words":["gihejlünk","gihejezünk"],"esp_response":"gihejlünk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":43,"prompt":"János imád gyihegezni, ezért sokat gyihegzik. Ti ritkán...","target_words":["gyihegzetek","gyihegeztek"],"esp_response":"gyihegeztek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":19,"prompt":"János imád klehényezni, ezért sokat klehénylik. Ti ritkán...","target_words":["klehényletek","klehényeztek"],"esp_response":"klehényletek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":45,"prompt":"János imád köszözni, ezért sokat köszlik. Ti ritkán...","target_words":["köszlötök","köszöztök"],"esp_response":"köszöztök"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":3,"prompt":"János imád kűdözni, ezért sokat kűdlik. Ők ritkán...","target_words":["kűdlenek","kűdöznek"],"esp_response":"kűdlenek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":15,"prompt":"János imád lájozni, ezért sokat lájzik. Ti ritkán...","target_words":["lájzotok","lájoztok"],"esp_response":"lájzotok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":41,"prompt":"János imád lűközni, ezért sokat lűklik. Ők ritkán...","target_words":["lűklenek","lűköznek"],"esp_response":"lűköznek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":9,"prompt":"János imád mágamozni, ezért sokat mágamlik. Mi ritkán...","target_words":["mágamlunk","mágamozunk"],"esp_response":"mágamlunk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":2,"prompt":"János imád molodni, ezért sokat molszik. Ti ritkán...","target_words":["molszotok","molodtok"],"esp_response":"molszotok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":20,"prompt":"János imád mülőrözni, ezért sokat mülőrzik. Mi ritkán...","target_words":["mülőrzünk","mülőrözünk"],"esp_response":"mülőrzünk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":1,"prompt":"János imád nyivágozni, ezért sokat nyivágzik. Mi ritkán...","target_words":["nyivágzunk","nyivágozunk"],"esp_response":"nyivágzunk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":34,"prompt":"János imád nyürözni, ezért sokat nyürzik. Ők ritkán...","target_words":["nyürzenek","nyüröznek"],"esp_response":"nyürzenek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":7,"prompt":"János imád pilégedni, ezért sokat pilégszik. Ők ritkán...","target_words":["pilégszenek","pilégednek"],"esp_response":"pilégszenek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":5,"prompt":"János imád posozni, ezért sokat poslik. Ti ritkán...","target_words":["poslotok","posoztok"],"esp_response":"poslotok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":31,"prompt":"János imád pragányozni, ezért sokat pragánylik. Ti ritkán...","target_words":["pragánylotok","pragányoztok"],"esp_response":"pragánylotok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":22,"prompt":"János imád prélemezni, ezért sokat prélemlik. Ők ritkán...","target_words":["prélemlenek","prélemeznek"],"esp_response":"prélemlenek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":28,"prompt":"János imád privékedni, ezért sokat privékszik. Ők ritkán...","target_words":["privékszenek","privékednek"],"esp_response":"privékszenek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":51,"prompt":"János imád prögözni, ezért sokat prögzik. Ti ritkán...","target_words":["prögzötök","prögöztök"],"esp_response":"prögöztök"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":36,"prompt":"János imád püzözni, ezért sokat püzlik. Ti ritkán...","target_words":["püzlötök","püzöztök"],"esp_response":"püzlötök"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":8,"prompt":"János imád spibegezni, ezért sokat spibeglik. Mi ritkán...","target_words":["spibeglünk","spibegezünk"],"esp_response":"spibeglünk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":50,"prompt":"János imád spiharozni, ezért sokat spiharzik. Ti ritkán...","target_words":["spiharzotok","spiharoztok"],"esp_response":"spiharoztok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":42,"prompt":"János imád spirágozni, ezért sokat spiráglik. Ti ritkán...","target_words":["spiráglotok","spirágoztok"],"esp_response":"spirágoztok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":25,"prompt":"János imád sprozozni, ezért sokat sprozlik. Ők ritkán...","target_words":["sprozlanak","sprozoznak"],"esp_response":"sprozlanak"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":40,"prompt":"János imád sprudozni, ezért sokat sprudlik. Mi ritkán...","target_words":["sprudlunk","sprudozunk"],"esp_response":"sprudozunk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":24,"prompt":"János imád sprűrözni, ezért sokat sprűrlik. Ők ritkán...","target_words":["sprűrlenek","sprűröznek"],"esp_response":"sprűrlenek"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":13,"prompt":"János imád spügözni, ezért sokat spügzik. Mi ritkán...","target_words":["spügzünk","spügözünk"],"esp_response":"spügzünk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":10,"prompt":"János imád trikozni, ezért sokat triklik. Ti ritkán...","target_words":["triklotok","trikoztok"],"esp_response":"triklotok"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":32,"prompt":"János imád trivakodni, ezért sokat trivakszik. Mi ritkán...","target_words":["trivakszunk","trivakodunk"],"esp_response":"trivakszunk"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":26,"prompt":"János imád trugokozni, ezért sokat trugoklik. Ők ritkán...","target_words":["trugoklanak","trugokoznak"],"esp_response":"trugoklanak"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":48,"prompt":"János imád trugozni, ezért sokat trugzik. Ők ritkán...","target_words":["trugzanak","trugoznak"],"esp_response":"trugoznak"},{"file_name":"cselekszenek_2_high_typical","list_number":5,"word_rank":33,"prompt":"János imád virozni, ezért sokat virzik. Ők ritkán...","target_words":["virzanak","viroznak"],"esp_response":"virzanak"}]
